租迷你工作室

有邊度推介?
solo銅鑼灣幾錢租?
想做小型補習社 補日文 英文

我都想租間工作室，我得一個，有無興趣分租

你預算幾多? 邊區?

其實我去休息嫁咋，所以我depends on 同我夾果個喺邊，留個tg傾下？

過夜?

不過夜既

遲下想租一一

我都想做，賣美容產品，不過好長遠，工都未搞掂

租緊新蒲崗 有冇人頂租

我都係番緊full time office, 黎緊呢2個月會學植眼睫毛，打算邊學邊接客，所以應該會平日夜晚或者六日，接到order就用工作室，睇下有無巴/絲打有打算/租開工作室一齊夾租

你喺邊到，我有興趣夾租呀

地點未諗呀 但最好係市區/元朗呢d 交通方便地方
我最快應該9/10月開始， 絲打你都係租黎做美容野？

主要租黎休息同做paper work, 我幾時開始都得，我就睇價錢做人，有興趣留tg

傾下